
\begin{table}[!h]
\centering
\footnotesize
\caption{Resumo das modificações realizadas no Novo fluxo do curso de \imprimircurso.}
\label{tab:mudancas_curriculo}
\begin{tabular}{lll}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Tipo de Modificação}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Disciplinas}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Descrição}} \\
\bottomrule
\toprule
\multicolumn{1}{l}{\multirow{19}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Disciplina nova inserida ao \\currículo como Obrigatória\end{tabular}}} 
& Laboratório de Eletricidade Aplicada & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Substitui o conteúdo prático da disciplina de\\Eletricidade Aplicada. Alocada no 5° semestre\end{tabular}\\
\cmidrule{2-3}
& Laboratório de Materiais de Construção & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Substitui o conteúdo prático da disciplina de \\Materiais de Construção. Alocada no 4° semestre\end{tabular}\\
\cmidrule{2-3}
& Laboratório de Sistemas de Conversão de Energia & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Substitui o conteúdo prático da disciplina de \\ Conversão Eletromecânica de Energia. Alocada \\ no 6° semestre\end{tabular}\\
\cmidrule{2-3}
& Máquinas de Fluido & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Engloba os conteúdos das disciplinas de Máquinas \\ de Fluxo e Máquinas Térmicas. Alocada no 7° semestre\end{tabular}\\
\cmidrule{2-3}
& Prática de Circuitos Eletrônicos 1 & Alocada no 4 semestre\\
\cmidrule{2-3}
& Química Orgânica Aplicada à Engenharia & Alocada no 4 semestre\\
\cmidrule{2-3}
& Sinais e Sistemas para Engenharia & Alocada no 5 semestre\\ 
\cmidrule{2-3}
& Teoria de Circuitos Eletrônicos 1 & Alocada no 4 semestre\\
\cmidrule{2-3}
& Teoria de Eletricidade Aplicada & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Substitui o conteúdo teórico da disciplina de\\Eletricidade Aplicada. Alocada no 5° semestre\end{tabular}\\
\cmidrule{2-3}
& Teoria de Materiais de Construção & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Substitui o conteúdo teórico da disciplina de\\Materiais de Construção. Alocada no 4° semestre\end{tabular}\\
\cmidrule{2-3}
& Teoria de Sistemas de Conversão de Energia & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Substitui o conteúdo teórico da disciplina de Conversão \\ Eletromecânica de Energia. Alocada no 6° semestre\end{tabular}\\

\midrule
\multicolumn{1}{l}{\multirow{5}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Disciplina Optativa que \\ se torna Obrigatória\end{tabular}}}
& Economia de Energia & Alocada no 7° semestre\\
\cmidrule{2-3}
& Engenharia de Petróleo e Gás & Passa do 7° para o 5° semestre\\
\cmidrule{2-3}
& Sistemas de Energia Solar e Eólica & Alocada no 7° semestre\\
\cmidrule{2-3}
& Sistemas Hidroelétricos & Passa do 7° para o 8° semestre\\
\cmidrule{2-3}
& Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica & Alocada no 7° semestre\\

\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}
